「啪啪啪消除邪氣變幸運」 19歲女學生遭按摩師拐上床

日本廣島江田島市46歲的按摩師内匠智哉上月邀請一名19歲的女學生到家裡，並以「啪啪啪改運」為理由誘騙性侵，還瞎掰只要和他有關係的人都會獲得好運。雖然内匠智哉聲稱有獲得女學生同意，但日前仍被當地警方逮捕，全案則還在調查當中。

根據日本《日視NEWS24》報導，内匠智哉對外自稱是按摩師，上個月卻誆騙一名就讀專門學校的19歲女學生，說對方體內有「邪氣」，如果跟他發生性關係就能化解，甚至獲得好運，同月15日就開車將人帶回家中性侵得逞。

當地警方表示，内匠智哉除了按摩師的身分之外，還有算命師等「稱號」，與女學生是透過友人介紹才認識；當天他將女學生帶回家並沒有馬上露出本性，而是以「跟我有關係的人之後都很幸運」等話術慢慢誘騙。

不過，内匠智哉強調自己有經過女學生同意，並非傳聞中以暴力的手段脅迫就範。對此，當地警方並不採信，目前已先根據準強制性侵罪將人逮捕，後續也會擴大調查是否還有其他女性受害。

kagawa goal

居然唔係台灣?

性交轉運傳到去日本

有人提出話同你性交轉運

代表你已經係行緊衰運啦

五毛Overbet

上面咁睇唔起日本
人哋話晒AV祖國

估錯地方

估錯國家

だから⋯⋯

亂

我唔明, 點解d temple俾人捐錢去求新一年順順利利又唔犯法,
同樣係利用 "無根據" 既迷信

智障內

點解仲有人信

所以

又或者如果佢真係有呢個能力幫你性交轉運，咁又犯唔犯法？

咪係囉, 證明唔到唔代表係呃人